//Chu de 1
export const allTopic = [
  {
    topic: 1,
    listQuestion: [
      { question: "Bạn tên gì", answer: ["Tôi tên Thu"] },
      {
        question: "Bạn bao nhiêu tuổi",
        answer: ["Tôi 27 tuổi", "Tôi bằng tuổi bạn"],
      },
      { question: "Bạn sinh ngày mấy", answer: ["Tôi sinh ngày 12"] },
      { question: "Bạn sinh tháng mấy", answer: ["Tôi sinh tháng 3"] },
      { question: "Bạn sinh năm mấy", answer: ["Tôi sinh năm 1993"] },
      {
        question: "Hôm nay sinh nhật bạn đúng không",
        answer: [
          "Không, hôm nay là sinh nhật em gái tôi",
          "Đúng vậy, hôm nay là sinh nhật của tôi",
        ],
      },
      {
        question: "Bạn giới thiệu gia đình bạn được không",
        answer: ["Gia đình tôi có 3 người ba, mẹ và tôi"],
      },
      {
        question: "Gia đình bạn bao nhiêu người",
        answer: ["Gia đình tôi có 3 người ba, mẹ và tôi"],
      },
      { question: "Mẹ bạn trông như thế nào", answer: ["Mẹ tôi cao và đẹp"] },
      {
        question: "Bạn ở đâu",
        answer: ["Tôi ở Sài Gòn", "Tôi mệt vì hôm qua tôi bị bệnh"],
      },
    ],
  },
  {
    topic: 2,
    listQuestion: [
      { question: "Đây là ai", answer: ["Đây là bạn cùng lớp của tôi"] },
      { question: "Bạn học lớp mấy", answer: ["Tôi học lớp 12"] },
      {
        question: "Bạn là sinh viên đúng không",
        answer: ["Đúng vậy tôi là sinh viên"],
      },
      {
        question: "Điện thoại của bạn số mấy",
        answer: ["Điện thoại của tôi số 0381275649"],
      },
      {
        question: "Bạn ấy học có tốt không",
        answer: [
          "Bạn ấy học tốt",
          "Bạn ấy học bình thường",
          "Bạn ấy học không tốt",
          "bạn ấy rất cố gắng và học hành chăm chỉ",
        ],
      },
    ],
  },
  {
    topic: 3,
    listQuestion: [
      {
        question: "Bạn buồn à",
        answer: [
          "Không, tôi vui mà",
          "Phải, tôi buồn lắm",
          "Không tôi hơi mệt thôi",
        ],
      },
      {
        question: "Chào bạn, hôm nay bạn cảm thấy như thế nào.",
        answer: ["Tôi khỏe", "Tôi bình thường", "Tôi mệt", "Tôi buồn"],
      },
      {
        question: "Bạn thuộc bài chưa",
        answer: [
          "Tôi lo vì chưa thuộc bài",
          "Tôi chưa thuộc hết. Tôi mệt vì bài học nhiều quá.",
          "Tôi không hiểu bài nên học hoài chưa thuộc",
          "Tôi chưa học bài vì tôi bị mệt.",
        ],
      },
    ],
  },
  {
    topic: 4,
    listQuestion: [
      {
        question: "Vì sao bạn đau khổ",
        answer: ["Tôi đau khổ vì mọi người không hiểu tôi"],
      },
      {
        question: "Bạn mong muốn điều gì",
        answer: [
          "Tôi mong muốn có công việc tốt",
          "Tôi mong muốn ba mẹ khỏe mạnh",
          "Bây giờ tôi không mong muốn gì cả",
        ],
      },
    ],
  },
  {
    topic: 5,
    listQuestion: [
      {
        question: "Tại sao bạn nghi ngờ anh ấy",
        answer: ["Bởi vì anh ấy nói dối", "Không.Tôi tin tưởng anh ấy"],
      },
      {
        question: "Bạn có yêu ba không",
        answer: ["Có. Tôi yêu ba", "Tôi quan tâm ba của mình"],
      },
      { question: "Bạn có thương mẹ không", answer: ["Có. Tôi rất thương mẹ"] },
      {
        question: "Gia đình bạn có hạnh phúc không",
        answer: ["Có. Gia đình của tôi hạnh phúc"],
      },
    ],
  },
  {
    topic: 6,
    listQuestion: [
      {
        question: "Bạn thức dậy lúc mấy giờ",
        answer: ["Tôi thức dậy lúc 7 giờ"],
      },
      { question: "Tại sao bạn ấy khóc", answer: ["Bởi vì bạn ấy buồn"] },
      { question: "Bạn tắm chưa", answer: ["Tôi tắm rồi", "Tôi chưa tắm"] },
      {
        question: "Bạn cười chuyện gì",
        answer: ["Tôi cười vì thấy chú chó dễ thương"],
      },
    ],
  },
  {
    topic: 7,
    listQuestion: [
      {
        question: "Bạn xem ti vi vào lúc nào",
        answer: ["Tôi xem tivi vào buổi tối", "Tôi rất ít xem tivi"],
      },
      {
        question: "Bạn thích nấu ăn không",
        answer: [
          "Tôi không thích nấu ăn",
          "Tôi thích nấu ăn nhưng nấu không ngon",
        ],
      },
      {
        question: "Anh ấy vẽ như thế nào",
        answer: ["Anh ấy vẽ rất tuyệt vời"],
      },
    ],
  },
  {
    topic: 8,
    listQuestion: [
      {
        question: "Bạn đến đây làm gì",
        answer: [
          "Tôi khám bảo hiểm y tế",
          "Tôi muốn khám bệnh",
          "Tôi muốn thăm bệnh",
        ],
      },
      {
        question: "Bạn khám dịch vụ hay khám bảo hiểm y tế",
        answer: ["Tôi khám bảo hiểm y tế"],
      },
      { question: "Bạn khám bệnh gì", answer: ["Tôi muốn khám tổng quát"] },
    ],
  },
  {
    topic: 9,
    listQuestion: [
      {
        question: "Phòng khám tai mũi họng ở đâu",
        answer: ["Phòng khám tai mũi họng ở khu C lầu 2 phòng 202"],
      },
      {
        question: "Anh chị còn triệu chứng nào khác không",
        answer: ["Tôi bị đau tai"],
      },
    ],
  },
  {
    topic: 10,
    listQuestion: [
      {
        question: "Anh chị đến bệnh viện cùng ai",
        answer: [
          "Tôi đến đây một mình (cách 1)",
          "Tôi đến đây một mình (cách 2)",
        ],
      },
      {
        question: "Anh chị bị sốt khi nào",
        answer: ["Tôi bị sốt tối hôm qua"],
      },
      {
        question: "Bây giờ bạn cảm thấy như thế nào",
        answer: ["Tôi bị sốt và chóng mặt"],
      },
      {
        question: "Các triệu chứng này xuất hiện lâu chưa",
        answer: ["Tôi bị 2 ngày trước"],
      },
      {
        question: "Anh chị bị đau răng lâu chưa",
        answer: ["Tôi bị đau răng tối hôm qua"],
      },
    ],
  },
];

export const topic1 = [
  { question: "Bạn tên gì", answer: ["Tôi tên Thu"] },
  {
    question: "Bạn bao nhiêu tuổi",
    answer: ["Tôi 27 tuổi", "Tôi bằng tuổi bạn"],
  },
  { question: "Bạn sinh ngày mấy", answer: ["Tôi sinh ngày 12"] },
  { question: "Bạn sinh tháng mấy", answer: ["Tôi sinh tháng 3"] },
  { question: "Bạn sinh năm mấy", answer: ["Tôi sinh năm 1993"] },
  {
    question: "Hôm nay sinh nhật bạn đúng không",
    answer: [
      "Không, hôm nay là sinh nhật em gái tôi",
      "Đúng vậy, hôm nay là sinh nhật của tôi",
    ],
  },
  {
    question: "Bạn giới thiệu gia đình bạn được không",
    answer: ["Gia đình tôi có 3 người ba, mẹ và tôi"],
  },
  {
    question: "Gia đình bạn bao nhiêu người",
    answer: ["Gia đình tôi có 3 người ba, mẹ và tôi"],
  },
  { question: "Mẹ bạn trông như thế nào", answer: ["Mẹ tôi cao và đẹp"] },
  {
    question: "Bạn ở đâu",
    answer: ["Tôi ở Sài Gòn", "Tôi mệt vì hôm qua tôi bị bệnh"],
  },
];

//Chu de 2
export const topic2 = [
  { question: "Đây là ai", answer: ["Đây là bạn cùng lớp của tôi"] },
  { question: "Bạn học lớp mấy", answer: ["Tôi học lớp 12"] },
  {
    question: "Bạn là sinh viên đúng không",
    answer: ["Đúng vậy tôi là sinh viên"],
  },
  {
    question: "Điện thoại của bạn số mấy",
    answer: ["Điện thoại của tôi số 0381275649"],
  },
  {
    question: "Bạn ấy học có tốt không",
    answer: [
      "Bạn ấy học tốt",
      "Bạn ấy học bình thường",
      "Bạn ấy học không tốt",
      "bạn ấy rất cố gắng và học hành chăm chỉ",
    ],
  },
];

//Chu de 3
export const topic3 = [
  {
    question: "Bạn buồn à",
    answer: [
      "Không, tôi vui mà",
      "Phải, tôi buồn lắm",
      "Không tôi hơi mệt thôi",
    ],
  },
  {
    question: "Chào bạn, hôm nay bạn cảm thấy như thế nào.",
    answer: ["Tôi khỏe", "Tôi bình thường", "Tôi mệt", "Tôi buồn"],
  },
  {
    question: "Bạn thuộc bài chưa",
    answer: [
      "Tôi lo vì chưa thuộc bài",
      "Tôi chưa thuộc hết. Tôi mệt vì bài học nhiều quá.",
      "Tôi không hiểu bài nên học hoài chưa thuộc",
      "Tôi chưa học bài vì tôi bị mệt.",
    ],
  },
];

//Chu de 4
export const topic4 = [
  {
    question: "Vì sao bạn đau khổ",
    answer: ["Tôi đau khổ vì mọi người không hiểu tôi"],
  },
  {
    question: "Bạn mong muốn điều gì",
    answer: [
      "Tôi mong muốn có công việc tốt",
      "Tôi mong muốn ba mẹ khỏe mạnh",
      "Bây giờ tôi không mong muốn gì cả",
    ],
  },
];

//Chu de 5
export const topic5 = [
  {
    question: "Tại sao bạn nghi ngờ anh ấy",
    answer: ["Bởi vì anh ấy nói dối", "Không.Tôi tin tưởng anh ấy"],
  },
  {
    question: "Bạn có yêu ba không",
    answer: ["Có. Tôi yêu ba", "Tôi quan tâm ba của mình"],
  },
  { question: "Bạn có thương mẹ không", answer: ["Có. Tôi rất thương mẹ"] },
  {
    question: "Gia đình bạn có hạnh phúc không",
    answer: ["Có. Gia đình của tôi hạnh phúc"],
  },
];

//Chu de 6
export const topic6 = [
  { question: "Bạn thức dậy lúc mấy giờ", answer: ["Tôi thức dậy lúc 7 giờ"] },
  { question: "Tại sao bạn ấy khóc", answer: ["Bởi vì bạn ấy buồn"] },
  { question: "Bạn tắm chưa", answer: ["Tôi tắm rồi", "Tôi chưa tắm"] },
  {
    question: "Bạn cười chuyện gì",
    answer: ["Tôi cười vì thấy chú chó dễ thương"],
  },
];

//Chu de 7
export const topic7 = [
  {
    question: "Bạn xem ti vi vào lúc nào",
    answer: ["Tôi xem tivi vào buổi tối", "Tôi rất ít xem tivi"],
  },
  {
    question: "Bạn thích nấu ăn không",
    answer: ["Tôi không thích nấu ăn", "Tôi thích nấu ăn nhưng nấu không ngon"],
  },
  { question: "Anh ấy vẽ như thế nào", answer: ["Anh ấy vẽ rất tuyệt vời"] },
];

//Chu de 8
export const topic8 = [
  {
    question: "Bạn đến đây làm gì",
    answer: [
      "Tôi khám bảo hiểm y tế",
      "Tôi muốn khám bệnh",
      "Tôi muốn thăm bệnh",
    ],
  },
  {
    question: "Bạn khám dịch vụ hay khám bảo hiểm y tế",
    answer: ["Tôi khám bảo hiểm y tế"],
  },
  { question: "Bạn khám bệnh gì", answer: ["Tôi muốn khám tổng quát"] },
];

//Chu de 9
export const topic9 = [
  {
    question: "Phòng khám tai mũi họng ở đâu",
    answer: ["Phòng khám tai mũi họng ở khu C lầu 2 phòng 202"],
  },
  {
    question: "Anh chị còn triệu chứng nào khác không",
    answer: ["Tôi bị đau tai"],
  },
];

//Chu de 10
export const topic10 = [
  {
    question: "Anh chị đến bệnh viện cùng ai",
    answer: ["Tôi đến đây một mình (cách 1)", "Tôi đến đây một mình (cách 2)"],
  },
  { question: "Anh chị bị sốt khi nào", answer: ["Tôi bị sốt tối hôm qua"] },
  {
    question: "Bây giờ bạn cảm thấy như thế nào",
    answer: ["Tôi bị sốt và chóng mặt"],
  },
  {
    question: "Các triệu chứng này xuất hiện lâu chưa",
    answer: ["Tôi bị 2 ngày trước"],
  },
  {
    question: "Anh chị bị đau răng lâu chưa",
    answer: ["Tôi bị đau răng tối hôm qua"],
  },
];
